求 工廈寬頻plan

剛租長沙灣舊式工廈單位，請問有乜商業寬頻 plan 適合？

俾個優你